[突發][需FC] 香港仔警署外有男子持刀傷人

#手足報料
香港仔警署需要記者：警署外有名灰衫男子拎住把血淋淋生果刀，現場有一名傷者流緊血唔清醒，現場大約有20人

@southern_scout

有冇片／相？

係咪有俠士斬狗?

唔見有

好快將會破窗效應 全民出刀
我地香港人冇好日子過 你班狗都唔會有

唔好係手足受傷呀

唔會大膽到門口掛

等fc

南區哨兵及資訊頻道
可能有誤，待fc

你望住唔係手足先
希望唔好有事

係咪休班狗被插

保持距離
銅鑼灣啲被捕手足入緊香港仔狗屋

推

我夠想係
推到有街坊知

Push

果邊真心少街坊 住附近都唔會行過去

返工坐車經過既人就可能會有既⋯

推 呢d唔可以沉底